其實city肯爭下排名係好事

雖然成日比人笑又乜又盛
但係起碼都肯花資源去提升下自己
其他u就好似甘心做三大既狗一樣
完全唔打算用任何方法upgrade下間u
淨係有鬥心呢樣都值得鼓勵

香港人真係好奇怪 見高就拜見低就踩
又唔係攞支槍迫你讀city
長遠d諗 其實city進步到令大學界多少少競爭點都係好事黎
自己口講就成日屌d廢老不思進取
到人地進取又笑鳩人

認真post冇人理
乜春內容都冇既投票post就上熱門
早知又整返個投票

:樓豬on9
:樓豬好on9

見你咁慘，應下你囉

多謝你

一陣件cu狗又入嚟講英文踩shitty